**朋友**（），是[Stephanie的第四张单曲](../Page/Stephanie.md "wikilink")，商品番号SECL-594。

## 概要

上一张单曲[Winter
Gold推出之后](../Page/Winter_Gold.md "wikilink")，短短一个半月之内推出的个人第四张单曲，除了同名单曲之外，另有一首新歌，另外收录了第二张单曲[because
of
you的](../Page/because_of_you.md "wikilink")[原音乐版本在内的全三曲收录](../Page/原音乐.md "wikilink")。初回盘特典是[機動戰士GUNDAM
00主角刹那](../Page/機動戰士GUNDAM_00.md "wikilink")·F·塞耶的封面特典卡片收录。
这张单曲是Stephanie的单曲第一次进入[Oricon排名前](../Page/Oricon.md "wikilink")10位，初登场就获得第八名的排名，初期销量14113张。

## 收录曲

1.    - 作詞：[Stephanie](../Page/Stephanie.md "wikilink") &
        [矢住夏菜](../Page/矢住夏菜.md "wikilink") 作曲：[Joe
        Rinoie](../Page/Joe_Rinoie.md "wikilink") & MASAKI 編曲：Joe Rinoie
        & [峰正典](../Page/峰正典.md "wikilink")
      - [MBS](../Page/毎日放送.md "wikilink")・[TBS电视动画](../Page/東京放送.md "wikilink")[機動戰士GUNDAM
        00第二期片尾曲](../Page/機動戰士GUNDAM_00.md "wikilink")（ED2）

2.  LET'S GO\!\!

      - 作詞：Stephanie 作曲・編曲：Joe Rinoie & 峰正典

3.  because of you (ver.)

      - 作詞：Stephanie & 矢住夏菜 作曲：Joe Rinoie 編曲：Joe Rinoie &
        [藤田淳平](../Page/藤田淳平.md "wikilink")

[Category:2008年单曲](../Category/2008年单曲.md "wikilink")
[Category:Stephanie歌曲](../Category/Stephanie歌曲.md "wikilink")
[Category:GUNDAM 00歌曲](../Category/GUNDAM_00歌曲.md "wikilink")
[Category:每日放送動畫主題曲](../Category/每日放送動畫主題曲.md "wikilink")